有冇法國本地大中小企比大陸收購後多數越做越cheap重要摺埋？

例如

公屋用大陸組件越整越cheap, 連登仔不屑申請公屋，全部不考慮大陸建材近私樓，情願住唐樓算數。